好後悔讀 EnF 你問我答

其實一早應該 maj math/maj politics
咁樣先係讀 Econ 嘅正確態度
依家 EnF只係代表咗一樣野
就係未來嘅保險佬

錯不在 JS6767 ，錯在未諗清楚

same

每樣野發生都有佢既原因既
可以個天就係想你入enf 遇到偽毒青呢個同志呢

econ + politics真係幾好玩，yr 1 試過咁讀

我會係出色嘅保險銷售員

都唔一定嘅 趁未畢業考多兩張砂紙,咩CFA,CPA,FRM,LE. 頭個三兩年都仲有機會入到D靚位做嘅.

常仔有冇諗住讀postgrad

問你老母咩有乜好問呀

鏗哥搵十皮野一個月
我地逼地鐵返工

咁惡做咩

啊哥佢唔係acct grad喎
點考cpa啊?
人地考cpa都要讀完degree/考咗aat先考到喎
你玩尻我啊?

想問下本caes書d公仔係咪你畫

睇下

仲要係港大商學院

HKU?
樓主應該econ + politics + philo. 香港既PPE

是但一科都乞食，仲要三科打孖上

[img]
[img]
[img]

講到自己做保險就一定會請咁 痾篤尿照下塊鏡先啦

仆街，唔記得擦走佢

上CAES堂太悶，真係咩都做得出

科大ECON個咩雷頂明，得淡笑
佔中每人損失唔知幾多幾多

Final year 都要考CFA架啦

哼歌入MacDonald做，人才黎架

好低能d畫

me學過掃描同國畫，呢d係藝術！

估唔到常仔咁有art sense
撈得掂過我!

粒蘑菇好可愛

睇我個樣都知我係畢加索嘅作品

六常出品

保險好失禮你咩

有心讀econ都唔會揀hku
Ust大大科maec比你揀，就連cu econ ust ecof都好過hku，hku econ d數少到

常仔可以考慮trans過黎

咪衝出嚟柒啦 屌你都廢撚事

偽毒青好串
好京京

你講左野？掟句完全冇point既野以為自己好型？

冇m2揀乜都假

偽毒青——頭仔谷精上曬腦，大家小心d

好呀，睇下今個sem個grade先

點解要留係象牙塔？

四年前hku enf唔收我 搞到去左ust

法國ching好鐘意屈人 溝吾到女都唔洗甘牙

ching幾時屈過你？你明明咁中意個男仔

唔知後日考fina會唔會坐我隔離

畫我

裸體畫

E&F

Wearing only this

我反而最鐘意HKU FBE嘅風氣同自由度
俾我揀多次都照入

照入 double maj math&econ

六常應該入Econ not EnF

你Year幾呀樓主
依家Maj唔到Math咩？

Econ好似冇得Jupas直入
要入咗去再自己轉 (唔知有冇記錯)

chinghoball

中大econ

其實自由嘅學風同乜嘢都唔識有乜分別？

又係你條煩膠 成日為駁而駁

CU Econ A2

唔啦，要defer先得，不如讀埋 EnF算

有嘅，自由得黎你要有清晰 + 堅定嘅目標
如果唔係就冇乜大分別

乜又系你牙

巴打記住讀數學喎

econ: ust>cuhk>hku